有一種愛情，裡面沒有性愛；有一種性愛，裡面沒有愛情

而睇緊呢個post嘅你，似乎兩種都冇
情人節快樂

Hi

hi